Ze zei- "Hoe heerlijk het ook zou zijn voor jullie allemaal, maar ook voor mijzelf om elke nacht samenkomen, zou het in eerste instantie een gevaarlijk worden gewoonte, gevaarlijk vanwege het veroorzaken van onvoorzichtigheid in het noodzakelijke voorzorgsmaatregelen tegen ontdekking; en vervolgens, en vooral omdat het zou gebeuren wees de vernietiging van onze geliefde en geliefde Charlie, die dat niet kon mogelijk lang ga je door met zo'n buitensporige kijk als drie geliefde objecten op eens zou constant van hem vereisen. "
